{
	"@metadata": {
		"authors": [
			"Csega",
			"Hanna Tardos",
			"Krisztina"
		]
	},
	"bs-uemodulepdf-desc": "Lehet\u0151v\u00e9 teszi a MediaWiki lapok export\u00e1l\u00e1s\u00e1t PDF form\u00e1tumba",
	"prefs-uemodulepdf": "Univerz\u00e1lis PDF export modul",
	"uemodulepdf": "Univerz\u00e1lis PDF export modul",
	"bs-uemodulepdf-pref-suppressns": "N\u00e9vt\u00e9r el\u0151tag elrejt\u00e9se a PDF-ben",
	"bs-uemodulepdf-widgetlink-single-no-attachments-text": "egyoldalas PDF",
	"bs-uemodulepdf-widgetlink-single-no-attachments-title": "Lap export\u00e1l\u00e1sa PDF-be.",
	"bs-uemodulepdf-overview-title": "Portable Document Format (PDF)",
	"bs-uemodulepdf-overview-desc": "Az oldalakat (speci\u00e1lis oldalak \u00e9s tartalmi oldalak) PDF-be export\u00e1lja.",
	"bs-uemodulepdf-overview-webservice-state-ok": "el\u00e9rhet\u0151",
	"bs-uemodulepdf-overview-webservice-state-not-ok": "nem el\u00e9rhet\u0151",
	"right-uemodulepdf-export": "Lap export\u00e1l\u00e1sa PDF-be",
	"bs-uemodulepdf-widgetlink-subpages-text": "PDF lap allapokkal",
	"bs-uemodulepdf-widgetlink-subpages-title": "A lap \u00e9s az \u00f6sszes allap export\u00e1l\u00e1sa PDF-be.",
	"right-uemodulepdfsubpages-export": "A lap \u00e9s az \u00f6sszes allap export\u00e1l\u00e1sa PDF-be.",
	"bs-uemodulepdf-widgetlink-recursive-title": "A lap \u00e9s az \u00f6sszes allap export\u00e1l\u00e1sa PDF-be.",
	"bs-uemodulepdf-pref-suppressns-help": "A lap n\u00e9vtere nem szerepel a PDF nev\u00e9ben.",
	"bs-uemodulepdf-export-dialog-label-module-name": "PDF lap",
	"bs-uemodulepdf-export-dialog-label-select-template": "Elrendez\u00e9s",
	"bs-uemodulepdf-export-dialog-label-submodule-default": "Csak ez a lap",
	"bs-uemodulepdf-export-dialog-label-submodule-subpages": "Tartalmazza az allapokat",
	"action-uemodulepdf-export": "lap export\u00e1l\u00e1sa PDF-be",
	"action-uemodulepdfsubpages-export": "lap PDF-be export\u00e1l\u00e1sa, allapokkal egy\u00fctt"
}